有冇人肚臍好臭？

會岀油
用手指撩完離遠都有味

肚臍窿屎被譽為人體黑松露
產量稀少 因此極之珍貴